求肋軟骨炎治療方法

懷疑做gym整親
差唔多成年未好番
有無啲 中醫 物理治療師介紹番